連佳寶呢啲垃圾品牌都可以特約到台慶劇 我都不得不承認tvb真是沒落了

係咪痴撚線
佳寶呢啲低質品牌都受佢玩 有無咁等錢駛

佳寶市值大撚過tvb 啦
d 鋪頭大部分自己物業, 有d 地鋪打上成幢唐樓都係佳寶嘅

廢青都市都連續3日幫個濕鳩big big shop賣肉啦

最弊商譽太差呢
又蝗味又之前傳過腳踩豬肉新聞

你唔講, 真係唔知

佳寶地產公司黎, 屯門1號個劏場都賺幾億
超市商譽 dont fucking care

tvb有錢收覺得fatfat
觀眾就覺得呢次交易好cheap

買咗嗰啲人，依家喊緊，個場廢到

跌左9成

其實CCTVB都唔係好
物以類聚

仲有你地睇cctvb 點會沒落

香港己經唔需要商譽, 無論領展定傳統既街市早己經俾二大集團一統左, 咩背景咩質素咩味都唔緊要, 平就得

我地呢啲係民間監察

大牌就唔會係tvb 落廣告啦

好坦白講
個場娛樂好夠
有咩唔開心
上一上去
開心哂P

冠忠都去冠名啦

爛區點同無綫大公司比